大家登記做陪審團嘅進度如何？

我大概一個月前申請，已收確認信

懶人包（利申：我冇打電話直接寄）

希望之前話會登記嘅爸絲真係有登記到
（因為見果期之後都冇人再討論呢樣嘢）
未登記而見到呢個post嘅你好快啲去登記啦

自推

push

幫幫義士

感謝

救救義士

香港法治最後把關靠你啦樓豬

文宣都要推

兄弟爬山！

唔夠郵費打左回頭要再寄

推

咁你又柒咗啲

幫推 合資格巴絲都試試佢

Push

義士希望呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

!push

你登記咗未？

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！

聽日打去問問 無就即刻寫信

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

我畢咗業一年都冇收過信通知
但有同屆朋友喺我寄咗form之後收到信

612 721 811

兄弟爬山！

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

總有一日得閒掛

Lm

大學未畢業
只能幫推！

19grad 未正式畢業禮 係咪有畢業證書先可以applytranscript ok?

推推推

兄弟爬山！

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

到時見

推上熱門 等多d有心有力巴絲幫幫義士

821 元朗站見

我係用畢業證書

transcript真係要問下 雖然佢都有句話你已經修畢學科

fax 左過去，佢話唔會有回信
聽日打去再問下先

做個好公民

收到信，但未寄返返去

爸打你仲推得密過我

我係19 fg，政府應該未有我record，但係打算連埋transcript照寄信出去先

點都會通知返你一聲掛？

我覺得好重要但淨係得你依個post 訓前手部運動

當大家都討論緊點樣可以主動申請
你呢啲收到信既人仲好意思拖

我係用畢業證書
transcript真係要打去問

讀緊u有冇得apply

我打算照寄出去先，因為transcript都足夠證明你已經完成課程，應該okay

以我理解好似係要修畢？
不過可以照打去問下先

823人鏈

721 811

tui

check 咗 on list

呢個真係要長期置頂 救得一個得一個

記已登

巴打你個background係點？
本地大學畢業？海外大學畢業？大專？中七？

恭喜

改地址點搞

thanks

你寄乜野會寄到唔夠郵費？2蚊咩都包晒啦

本地大學啊

打電話

推！ 利申：我未登記

聽日即check

今個星期內好寄信啦

都係今日收到信

打唔到架喇，連登仔帶風向打爆咗人地高院個電話，一定要寄信問人地寄信答

個信封大佢當我文件要3個幾

你咩學歷？咩都試下啦

留名

但有啲爸打啲問題例如transcript啊改地址啊呢啲即時通話好似會問得準啲

屌你
以為你太多張A4紙

想問下封信話自己想登記做陪審員要寫d咩？

謝謝巴打

#239有之前啲post流傳落嚟的template

我頂唔住啦樓豬

希望聽朝熱門見 加油

唔為義士都盡下公民責任

依家要寫信去高院問，佢先會回你喺唔喺list
唔喺，就要寄信去入境署ROP18 + 信(希望成為陪審團一份子)

推啊救義士 好人一生平安

我想停好耐架啦
每次推完F5下見你又推咗 我又唔憤氣推多下 然後無限loop

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

重要請推謝謝

收到了！

我冇問 直接寄信去入境署

身邊朋友登記咗未啊

都登記左了！

冇，學生豁免

612
721
811

如果今年先畢業 幾時先可以做

試下唔好就咁打推/push/留emoji
反正都推 點解唔用資訊去推

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

屌你，好心你褶成細信封寄啦

應該係一畢業就得
不過上面都有人問transcript得唔得
我就用畢業證書申請的

大家如果登記左做陪審團都唔好陽出嚟自己知道就得。

懷念爺爺

lm朝早起身打去問下

有用post 推

屌佢老母而家話要書面問先可以知係咪陪審團 屌佢老母

直接申請啦，反正都係兩蚊郵費

封信寫"自己想登記做陪審員"

真係要申請
啲藍絲/中立撚通常都學歷低/唔會肯哂時間做陪審團，到時全部自己人，就可以喺法庭幫義士們了

成日以為大學畢業會自動入陪審員候選名單
聽日即刻寄

我唔知你講咩喎
我盡公民責任咋 政治呢啲嘢我唔識架喎

係至好講

又話訓
我真係訓啦爸打 多謝你咁痴線同我一齊推咗個post上即時熱門

想訓但又放唔底
我自己痴線多陣就訓 早抖

講得冇錯 個心態千奇唔好純為咗救義士而做陪審團
陪審團係公民義務！Keep that in mind!!

乜都無做佢上個月無啦啦寄左封信黎

我都收到了

呢d野係擺喺心入面架

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

陪審團係公民義務！

polyu speed top up dagree做唔做到

推呀！

做到!

thanks! 即do

記住
登記做陪審團係盡公民責任！！！！！
我唔講政治架！！！！！

大家齊齊做陪審團

之前推個POST 搞到打爆左佢個電話

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

陪審團係公民義務！盡公民責任！！！！！
我唔講政治架！！！！！

一定要登記

多謝你提一提 差少少無左件事

一定要推
香港人好善忘 一定要成日提住先得

Pish721

負錯評

支持!

巴打仲用tempo

想統計一下除咗本地大學罼業，
有冇其他情況嘅人係以呢個方式成功入到陪審團pool??
包括：海外大學﹑大專﹑中七﹑DSE﹑會考﹑中三...

我係收到佢封信叫我登記
但之後收到回郵係咁
我叫唔叫成功登記

你有冇夾嗰封"我想做陪審團"信+ 大學cert呀？

我本身係收到佢呢封信先

就咁填rop18 得唔得? 佢寄比我封信冇提要grad cert 同 申請意向in writing

打電話去or最好寄信去問入境，你喺唔喺入境個陪審團預備list度...
如果喺就十二月再問高院100%confirm，如果唔喺就肯定未。

HD仔係咪完全無機會登記到

聽日打去問
最驚又錄音
希望lunch hour搞得掂

之前中過，比佢豁免兩年⋯⋯

點樣問睪院有無入list

原來係自己申請
之前睇話grad左佢就會寄信嚟，聽日去登記

我都剩係得巴打個兩樣野 冇樓主個封

打電話去or最好寄信

p.s. 電話一早被連登仔打爆咗，佢會用保護私隱為由拒絕回答，要你用信件問佢信件答返你，所以最好寄信。
Jury’s Office, High Court Building, 38 Queensway, Hong Kong

收左信

所以咪要試lor，你唔做第一個，邊有人答到你得定唔得！

721

今年u grad
聽日打過去問下

寫一封信既內容係？

我都收到呢封信,冇寫要rop18 以外其餘兩樣, 咁撚樣fake 人?

明哂！

我打電話問，原來一直係陪審員，只係抽唔中

我輪迴緊喺打電話同無回音

寄信問高院啦，3日左右會回返你喺唔喺pool入面

已登記

721811820

幫推

我果年係 佢寄信比我填。我填完寄番去，等左1,2個月先有一封確認信。
到宜家都未抽中我

呢個要推

交埋安全啲

ROP18:

雖然香港法律改革委員會曾經指出：
陪審員必須是香港居民，年齡介乎21至65歲之間，並無因失明、失聰或其他無行為能力的情況而使他不能出任陪審員，具有良好品格，以及「對在有關的法律程序進行時將予採用的語言所具有的知識，足以令他明白該等法律程序」。法例沒有說明如何衡量該項語言能力，但按照行政上的慣常做法，未達中七或同等教育程度的人向來被排除在陪審員人選之外。法例也沒有說明在確定陪審員人選時，「良好品格」和「居民身分」的構成條件是甚麼。
但其實有連登仔話過有可能中五都俾人抽中，所以記住向2825 4668查詢！

FAQ ／ 懶人包
1。我已經21歲以上，hd／asso 畢業可唔可以申請？
A：可以，但你需要跟足上圖黎做，cover letter ＋ ROP18 ＋ 學歷副本（畢業證書）以下係信件template

"To whom it may concern,I would like to express my desire to serve as a member of the jury. I am a permanent resident of Hong Kong (HKID: xxxxx)) who was born and raised in Hong Kong. Having graduated from the University of xxx, I possess an excellent command in the English language. Attached herewith copies of my credentials for your information. I would be grateful if you could add my name into the pool of members for jury service.Best Regards,中文姓名英文姓名身份證號碼個人簽名Encl.1. copy of HKID card2. copy of university certificate from the University of xxx"

2。我仲係學生可唔可以申請？
A：如果仲係學生既話係做唔到陪審員。但你可以做既係叫身邊既人都去申請同埋幫手推post。

3。我係大學畢業生，已經查過冇我名，需唔需要重新申請。
A： 需要重新申請，但你可以選擇直接fax 一張rop 18 去 3153 2024（入境處陪審員小組）
係form既空白位置寫明你想申請做陪審員，當然最好都係fax 埋上面封信件template去。
咁樣係可以加快程序進度，令你可以盡快入到臨時名單。

同埋同我查定讀音背咗佢

耶：I swear by Almighty God that I will faithfully try the defendant(s) and give a true verdict(s) according to the evidence.
非耶：I do solemnly, sincerely, and truly declare that I will hearken to the evidence, and a true verdict give, to the best of my skill and knowledge, without fear, favour, or affection.

舊post
【一張圖睇晒】阿叔提提你，唔一定係要大學先做到陪審員！！

#414

扮傻照寄

821 元朗西鐵站
822 愛丁堡廣場
823 遮打花園
824 觀塘駿業街
825 荃葵青
831 遮打花園

登記陪審團係公民責任
並無政治考慮

果由國, 容港治己

好波。
利申：我以前已收過信通知我有機會會被抽中。

陪審團要自己登記？
我記得當年畢業咗冇耐佢就send信嚟話已經入咗list, 冇特別理由冇得豁免之類

岩岩grad申唔申請得？

做返公民義務

我收到張卡仔 收到我更新左個人資料
冇呢張信，寫明有入咗陪審員名單

堆呀

一早己經係

我唔知你講咩喎
我叫大家盡公民責任咋喎

因為前排討論先發現好多人冇收過信

畢業證書？

又係你

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

ive仔有無資格？

打左去, 佢唔答, 要寫信問佢

反正寄 直接申請啦

前面已經有人話電話唔答

未收到 要congregation

High diploma 已經得

係呀 熱門見唔到 又返黎推啦

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

當年一大學畢業就被通知已入Pool, 中過一次但當日冇案唔洗去, 之後免役幾年, 而家應該再中機會都大

留名今晚搞

靠你喇 樓主

我都收到

仲有冇得申請

打電線冇用！！！
要郵寄查詢！！！

首先多謝巴打你提供資料先.
我岩岩都打左去問.
2825-4668呢個電話係"唔可以"查詢自己是否係陪審團名單入面.
佢話係因為基於私隱理由. 所以唔可以咁答.
然後個職員比左另一個電話我.呢個電話號碼係打去人事既.
2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面.

職員話當你係本地大學畢業佢會寄封信比你話你知你有資格做.
但你要"回左信確認"先會將你加入去.
如果你無回信既佢唔會自動加你入去名單內.
如果你有資格而家想佢加返你入名單既可以打2825-3356呢個電話
佢睇完會答返你有無相關既信出過比你.
如果你想登記返既佢都會再教你點做.
都係"ROP18"呢份表格.
但職員會比多一組reference number你. 方便佢地登記返.

各位大學畢業生. 做野啦喂.

你的資訊很有用

「我岩岩都打左去問.
2825-4668呢個電話係"唔可以"查詢自己是否係陪審團名單入面.
佢話係因為基於私隱理由. 所以唔可以咁答.
然後個職員比左另一個電話我.呢個電話號碼係打去人事既.
2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面」

有做有希望

如果唔係你開呢個post我都唔會打去問啦. 多謝你先真

救人post

巴打不如你問埋去吹水台. 應該會多人睇好多..

嘩, 宜家hotline話要書面寫信去先可以check到自己係咪入左陪審員名單...話咩9私隱條例喎

Sor 少開post
見之前啲post都係開係時事台我就照跟

2825-4668呢個電話係"唔可以"查詢自己是否係陪審團名單入面.
佢話係因為基於私隱理由. 所以唔可以咁答.
然後個職員比左另一個電話我.呢個電話號碼係打去人事既.
2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面

「我岩岩都打左去問.
2825-4668呢個電話係"唔可以"查詢自己是否係陪審團名單入面.
佢話係因為基於私隱理由. 所以唔可以咁答.
然後個職員比左另一個電話我.呢個電話號碼係打去人事既.
2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面」

樓上爸打真人實測

兩邊都開. 吹水台好快比人推走.

係咪要再開post先加到

2825 3356 好難打通

分分鐘得一條線

Send 左email 問係唔係list
等回覆

我頭先都打左去問 但職員比左2829 3356呢個number比我 跟住我打得通去人事登記處

email都會以私隱權唔會答你，都係會叫你寄信，點解死都唔肯寄信同追post
已經好多巴打已經講過

可能係個電話曝光比人打爆左.

2825-3356. "可以"提供身份証號碼. 查詢自己係咪已經係陪審團名單入面

臣妾唔知道呀皇上. 蔡少芬.jpg

做咩啫你

手足好波

lm

Call爆咗？

佢話personal data email 唔答得我
要by post
都係打電話算

上幾個post講到口臭, 本來電話係可以問，但8月頭已經打爆咗個電話架喇，對面會用私隱權唔答你，
其實點解你地咁唔鐘意寄信你到最後都係要寄架啦

打2825 3356 而家話冇用戶登記嘅

我係比上面位巴打fake咗，佢係咁post話打個個電話

你咪撚再貼流野屌你老母

早兩星期寄咗，未有feedback

有冇另外寄過 ROP 18

rop 18+ degree cert + hkid咁寄囉，做咩

都係一番好意啫 洗唔洗咁惡
啲人係都要打電話 我見爸打又咁講我咪copy

未有用戶登記喎

唔洗打電話，打親都冇人聽。 照寄，我都收得成功登記通知

快手啦

巴打你係咩case??

我想再做多次調查！想統計一下除咗本地大學罼業，

有冇其他情況嘅人係以呢個方式成功入到陪審團pool??
包括：海外大學﹑IVE,大專﹑中七﹑DSE﹑會考﹑中三...

乜唔係一grad就迫你做咩

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

IVE HD
然後讀啲濕鳩外國合辦parttime degree
再做資歷評審， 證明係recognise degree

唔敢登記 英文差 廢事累己累人 貽笑大方

你有時間可以check一check, 有巴打證實係冇
唔想嘥時間可以直接寄

咁你用邊一張cert去apply??
外國嗰張？定IVE嗰張？

外國， 連埋資歷評審， 穩陣啲
我覺得就算ive都可以試下， 唔得又唔洗死嘅

啱啱追返post, 發現原來仲係好多人唔知
打電話只有線路煩忙or對方以私隱為由唔答你兩種結果
所以如果要問自己喺唔喺陪審團pool，係要寄信!!
至於樓主post個第一個電話係高院 第二個電話係入境
陪審團個pool係先由入境確認資料 再交俾高院
所以入境個陪審團名單同高院個陪審團名單係咪一樣我就唔肯定
因此如果要100%confirm自己喺個pool入面，要寄信去高院度問

最後請記住做陪審團心態唔係為咗救咩義士
做陪審團係一個合資格香港人理應做嘅義務 亦係令到香港法治體制健全嘅方式 就同投票一樣
如果有人係純為咗政治目的去做 我覺得你不如唔好apply

有冇寄去陪審團登記小組封信既範文參考下

成功

佢自動寄俾我

真係要登記啦
識有極深藍大陸落嚟既親戚係咁教佢D同胞一齊申請做陪審團
講到明要判死班"黃屍"
大大力推呀!!!

真係要登記啦
識有極深藍大陸落嚟既親戚係咁教佢D同胞一齊申請做陪審團
講到明要判死班"黃屍"

有個申請做陪審員嘅登記樣板信，希望大家可以盡快申請做陪審員，救救啲後生仔🙏🏻

1. 填寫rop18
2. 填寫 陪審團登記（Sample)
3. 加埋你最高學歷嘅證書

郵寄過去便可（地址在 陪審團登記Sample 入面）

SAMPLE
香港灣仔告士打道7號
入境事務處大樓1201室
陪審團登記小組

本人 Chinese name （ English Name ）身分證號碼 HKID Number 持有人，本人希望能成為陪審員以對自己居住的地方作出應有的責任和義務。
請幫忙將本人的資料通知高等法院，以便本人可登記成為陪審員。

謝謝！

P.S. 附上大學證書副本一份

Signature

27 Aug 2019

正常係咪一畢業就會入pool?

推

求下各位高學歷嘅巴絲，真係要登記做陪審團
依樣野真係得特定人士先做到，好似我咁低學歷廢柴係冇可能喺法庭幫到手， 得你地先可能有機會救到義士

收到啦

山

已經第幾個post呀 仲問呢d野

721

要改地址呀

講多次
登記係盡公民責任
陪審團理論上係要保持中立
下下用「救義士」嘅心態
俾你咁好彩入到去做 唔小心口快爆句「救義士」你就俾人踢返出嚟然後解散重選架啦

同埋唔好俾對家用呢個位入你

未畢業得唔得

到有一日你有幸被選中做陪審團嘅時候
你唔知道果刻個控方搵到幾多證據證明你係撐被告
可能大膽假設到時連登嘅用戶身分已經俾人起哂出嚟公開哂
如果你因為今日講過句「登記陪審團救義士！！！」俾控方DQ咗 咁又有咩意思呢
同埋法理上 陪審團理論上真係應該保持中立
所以麻煩大家 唔好再明示暗示咩救義士啦好嘛
明就明

唔得

Btw 唔知做咩又俾人推返上嚟
想更新下 啲電話全部唔洗打架啦
想核實想登記都係要郵寄

2014年抽中+做左一次陪審團
跟著就冇再抽中

陪審團，我當定了！

畢左業就會寄信俾你
不過唔知隔幾耐咁

內容唔同咗

內容基本上一樣，但詳細咗

pish

一畢業就收信叫你做啦
公民責任責無旁貸

已在名單

中七英文一般

已收到信，有打過電話，高院話唔再接受電話查詢，只會書面回面，同埋
如果冇收到信確認已onlist咁就多數唔會係陪審團

好撚重要，總知寄信apply啦

Thanks

唔係 要申請

追post都ok

讀緊書既大學生ok?

點解我打電話問，佢話要寄信問既？

Same 今朝打話要書面查詢

有圖！已FC! 大學畢業唔代表自動入陪審員名單！

轉左 你追一追post 樓主有講

陪審員的資格

出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

其實法例無講過要咩學歷，任何人都可以申請，只係有學歷既人會主動寄信比你

唔一定要大學學歷

夠21歲？
陪審員的資格

出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

其實法例無講過要咩學歷，任何人都可以申請，只係有學歷既人會主動寄信比你

陪審員的資格

出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

其實法例無講過要咩學歷，任何人都可以申請，只係有學歷既人會主動寄信比你

幾時都可以㗎啦

講左好多次，唔需要大學畢業

利申： 抽中兩次上庭，其中一次中埋獎, 抽中埋做陪審員

好難得的經驗

我只係拎住個19 i 大high dip

唔係 收信之後你都要覆

我i大畢業12年後係年頭收到信

Tiu

幫人問

如果中五零分 垃圾學歷, 私人公司做到經理級, 可以點申請?

陪審員的資格

出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

其實法例無講過要咩學歷，任何人都可以申請，只係有學歷既人會主動寄信比你

都係照申請嘅啫

救義士

兩個星期前寄左, 未有回音
下星期打去問下

呢招勁過核彈

你自己入form定自動登記左？

自動，好多年前自動入左list

推 而家先睇到

唔記得問佢要俾咩資料， 巴打你有無問？

一早完成，記得打電話confirm

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

所以最好自己send email去問
因為有先例原來冇入個pool

本地大學畢業，打左電話去問，佢話要寄信查詢係咪登記左陪審員，冇得電話問

張圖好耐之前架啦
好多人講過係唔update

多謝提醒

兩個禮拜前收到信邀請登記 我冇主動申請

哩幾日填埋佢寄出去先

未grad冇得做

要推請推之後啲巴打開嘅post
或者自己再開一個
呢個唔update啦

無謂推舊料

其實2018年10月之後先申請做陪審團既人, 應該都不在2018年10月的名之中，而且要2021年2月先有機會入list，好灰......
不過遲到總好過無到

事實上，收到出任陪審員通知書後，亦非立即有機會被抽中遴選陪審團。高等法院每兩年會更新一次陪審員名單，最新一份名單在去年10月前擬定，在今年2月獲確認，總人數逾73萬。換言之，去年10月起才收到出任陪審員通知書的人士，最快要到2021年2月後，才有機會參與聆訊。

其實我寄左信去但係冇回音係正常？定係佢會寄返封確認信返黎？

原來有得申請

係咪你郵費不足

有 最更新嘅資訊可以search下之後啲爸打開嘅post

我直接去郵局俾條友寄，應該唔會掛

Confirmed

未有畢業證書 要等多兩個月先有得登記

有無人做過？如果而家被傳召係咪審緊幾年前d案?

一直都係，朋友都收到信

登記做陪審團（更新：已收到司法機構通知）

想問咩係大學學歷？

我個信版同大家唔同。。。。。

咩學歷？

u grad with hon

本地？

喺呀
嗰陣畢業冇信叫我return..

推
大家做到陪審員一定要做

Registered successfully

記住推呢個 #1版本過時嘅

開咗新Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

身邊有幾個無大學學位既朋友, 佢地可唔可以登記?

可以，ASSO HD畢業一定得，再低學歷要搵人試
但再低嘅話最好證明到中英語文能力符合要求，好似係

Btw 睇我 #821個新整合post會update啲